點解呢排咁多關於東方既post??

剛剛放監？

好撚心啦, 低質抽水不如收皮啦

人地真係唔撚知既話又要比你屌
問多一句就起曬鋼咁撚樣
見到你呢d撚屌我就真係起曬鋼

東方既白粉麵特價6蚊起 早餐首選

#18 號回覆
You're welcome